[Twitch] 人中之龍7 大結局 打倒官黑勾結

唔洗多講 光復神室町!!!!!!!!!

一齊入黎睇大結局啦!!!

g持

G持台豬

橫濱革命！